人生太苦，每一日都要靠幻想等自己好過d

睇返viutv hotcha
唉屌真係好正
今生今世人
已經唔知可以點係世上活下去
唯有用聲色黎麻醉自己
靠幻想令時間易過d
除非自己一個
就可以做返自己
一出到去
就覺得所有野都好煩
你係窮人
去娛樂場所盞顯得自己更窮
你冇條件
你溝女盞自取其辱
做人真係好苦
諗返就感慨自己咁多年黎經歷
好多野已經唔想再過問
自己知曉就算

大部份人都係平凡一生 你想點